超勇武手足係咪比犬拉晒啦。。

絕非打擊士氣！
但問題嚴重！！

近半個月嘅前線絕對有勇氣
係有勇氣嘅手足
但係相比以前好似小咗武？
以前嘅前線會用行山杖攻
一係直接推返轉頭
一係救返前面手足
相比之一近期剩返黃大仙一役

真心想問下....
係前線手足改咗作戰模式
定係嗰班超勇武冇晒

另外幫手入嚟討論下推下↓↓
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

push

試著說「721元朗811北角」

721元朗811北角

轉左作戰模式
Be water
衝實際作用不大

be water係好事
但愈來愈前線比犬拉
又冇人衝出嚟救
好擔心

be water
放第一粒彈就轉場

唔留守 唔對線

自然無需要人救 買一送十 條數唔識計?

睇下work唔work

［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

但係人咁多真係唔可以衝上去咩？
救完即走

要反攻只有人數比狗多
遇地開花之下好難做到

咁如果轉返攻城呢
集中返
類似咁樣↓↓
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

屌 咁靠你啦

講到食生菜咁 唔洗拖兩個月啦

咪玩啦，首先唔磨爛蓆就唔使俾人拉，拉咗你邊夠警察武力強

就係唔識先開po討論
所有人一條船
唔想再失去任何手足
sorry